是日午餐 餓撚請入。。。

好食架

乜撚野來架

狗也不屌

有養狗？

可惜，狗也不屌

咁多油

豬頸肉雞翼豬潤腩肉紅薯粉

想知巴打平時食開啲咩

Ok

狗飯

D油

屌你乜鳩黎

啲油真係

係油左少少，但味道唔差，我暫時未見肚痛

薯粉狗也不屌